未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（286）

衝到最快推post紀錄+1002

No 1002

啲bot未入嚟

同女朋友冷戰緊

因為冇同嘅時間

Sad

插旗先

做咩呀

你係咪咩拉奧特咩咩

點解又改返呢個名？

打比佢

咁就去搵返佢

我有一雙眼 我有一雙耳 我有一張嘴巴說話兒

新朋友你好, 等我諗下你叫咩名先

相呢？

頭先見過你啦kukuku

我當初都係咁諗
後尾真係想block 佢
我阻唔到自己個腦

季節正在死去

有時過唔到自己嗰關或者自己想做好人係唔會block人囉

咩意思？

明明只係想表達下自己哩排好似比佢忽略緊

87

油油

因為可能你唔知佢背後忙緊啲咩佢就覺得你淨係識得一面倒怪得佢佢咪嬲你囉

唔想覆你
挽你老母

爽爽

69

明明係假好人

打緊教案啊屌你

歌名來

我唔係佢黎
但見佢玩野改名就搶左佢個名撚下佢

天氣涼了

表達方式問題？
可能佢都忙緊 咪覺得你唔體諒佢
問下佢好啲喎

華春瑩好聽啲

你係好人

OK OK

帝帝

咁冇嘢喇

其實都say左sorry
到依家都唔肯覆我 又post曬啲飲飲食食既story真係好sad

你下次可以鬧人
你叫乜春瑩

樹葉落下

啱啱發現呢隻嘢喺度笑緊好似呢隻嘢

真
偽善到

知佢可能有野忙
但比人放係一邊感覺真係唔好受

經過洗禮

餃餃

餃餃long time no c

樓豬好似想得到你既祝福

你係好朋友

真咩, 點解咁突然

想屌又屌唔落

祝福聲想你都聽到

say咩sorry
你表達下自己諗法冇錯㗎喎

呢隻嘢真係好正
高冷

梗係啦曾經同佢咁親密點會想鬧佢

我望唔返個靚仔

我係垃圾

Say hello
我掛住你..... d龜仔

仍然是那麼認真嗎～
咁多日都放唔低一係就真係好掛住佢咁就行動上試下搵返佢知道個答案都好
一係你怎麼move on唔好心大心細

冇錯我就係一個垃圾桶

直接表達自己覺得唔好受但依然會尊重佢
可能佢都好掙扎

可以直接喺設定嗰度改名

夏威夷
or kuku

洗走舊塵

係呀
留個名姐不過就快瞓

明明都係咁諗
沉晚我都係好溫柔既語氣想deep talk下
今朝開始就冇理我了

畀啲掙扎

晏晝個陣佢話醉愛辣姐
我話佢咁乖 要叫你祝福下佢

屌柒我

我就係嗰種偽善撚

咁都係叫你kuku好啲
Kukuku

咁點解佢屌得落 仲block我老母

咁早抖啦

係咪係入面你睇唔到咋

keroro啲friend

因為佢當初未愛你夠深入或者佢而家已經徹底忘記你

慣咗早瞓
聽日又要做assignmentssss

不要暗戀

即係你忘記唔到舊嗰個

我毒撚唔敢行過去睇

佢有冇講點解

咁真係要養足精神

龜仔12345678號

係呀不過唔知點解左膠革命一樣永遠都唔能夠侵略藍星

去強姦

收到

人哋要夠狠你先會死心

用我地個日討論個個方法

冇理我係真係一粒字都冇覆我
個心真係好酸

你鬧我呀你鬧得多先知道原來自己係唔清醒

俾少少時間佢冷靜下
不過咁唔顧你感受...

唔鍾意有人攞呢啲嘢嚟做笑話
見過有個老人家發夢嗰陣喺度話「佢應該唔會攞我去新屋嶺強姦嘅」佢係同啲綠色嘅講
我心諗呢啲都攞嚟做笑話咩

快啲鬧我

一路爭扎緊搵唔搵翻佢
但覺得自己明明冇錯
唔想做到咁low

都要睇中目標先得架

當初話我唔夠成熟

其實係一個超高深嘅心理戰術遊戲
睇下邊個block對方先

辛苦你了

識貨

我自己覺得幽默需要睇場合
棟篤笑/ show 百無禁忌
發夢...唔係咁好

好架

事實嚟㗎喎

射射

咪係囉同埋事實係佢哋為咗收辱你真係咩年紀都做得出
唔好以為八十歲就冇

新屋嶺就梗係唔好拎黎講笑

冇嘅 你唔搵佢佢又可能嬲

啲性格咁樣...巴打考慮清楚好喎

好辛苦
咩都要做主動真係好攰

巴打都係咁？互勉之

咁粗

咁你就叫古古啦

個70歲老人笑住講好似係

你呢隻嘢幾時睇都咁頂癮

願我會揸火箭
帶你到天空去

好sick

去廁所經唔經個邊架

你會唔會覺得佢只係中四但係你叫佢古sor唔尊重呀？
突然諗到呢個

真

真 好cute

在太空中兩人住

仲唔訓

早啲瞓啦晚安

聽到有人話自己個樣生得安全
呢啲留番平時啦...
發緊夢㗎...

唔經呀屌

Kukuku

塵

少譴責多鼓勵

係嘅魚師傅

架

啱啊同埋都驚再遲啲先識人會好尷尬
其實今日有機會的 只係自己唔識珍惜

認真
你唔好咁對自己
有少少心理準備要抽身。

同佢講
希望佢都可以改下
然後再作打算

唔係叫你食

我等你好消息

好驚蘇州過後冇艇搭
之前錯過太多
自己又小憺

有得揀邊個想咁樣對自己㗎

我唔想食

活到一千歲
都一般心醉

親愛的那不是愛情

羞辱*

真
但係要學識對自己好啲
世界上最愛你嘅係你自己。

有你在身邊多樂趣

啱

我去罰企

無
平時都無咩交流 自己做自己野

每朝聽又真係開心啲

可以呀
絲係度點稱呼

呢個名有咩意思？

即使分手不要太悲哀

去完sogo食緊通心粉

第一句 我隻隻字都明 放埋一齊就唔明

你啲牙爛啦

少女

咁大個仔第一次光明正大識女仔
驚驚

同學

+1

仲要乜都稱心滿意

分手都唔識悲哀

辣妹

好

士多啤梨屁
彩虹屎
最鍾意hello kitty

快熟通心粉自己屋企煮都得啦

粉紅色

咁夜重有？

係屋企拉

幫佢查下 森美豆豆古巨基

係真唔係呀

屋企自己煮

咁又冇
至少心態正面先

唔使驚

十人巷

奇奇姐

男人無個好

？

辣嬸

咩彩虹屎呀

點解你要幫浮雲搞啲咁嘅嘢

無人識我吖

人冇個好

岩 我都係仆街

木了木了

yes

原來係咁

你屙嗰啲

係

我幫佢搞

haha，sogo多人

少女唔講屎㗎嘛

無人稀罕我好

我好
我係母豬

係度我識

我識

我都係

男人去死

多人過三上悠亞感謝祭

今次真係kukuku

粉粉

我好努力望住對面個玻璃

巴辣個隻

真
無人欣賞我好

真 就算真係都係粉紅色閃令令

奇奇世界第二
第一係柔柔

係wow，全部排隊拎卡俾錢，你拿2013年黎比就真係少左人

三上

第一母豬

好想睇軍曹

同科 每個禮拜見一次咁大把啦

召喚我

頂 mon pist bot

你睇睇醫生好dwo

咩味

巴辣脆雞 call我吖

不了

大電影？

含乜咁快

我仲諗緊點解你會知三上感謝祭多人

睇返無綫做個D
個配音好正
仲有叮噹

含春

少女含春

搞個爛gag姐
我都唔去

多啦a夢大電影我睇金銀島

所以咪諗你做咩提起

@辣姐

精兵都好勝

以下開放頌讚我

因為今日係sogo感謝祭

奇奇巧令巧叻的

原來你唔食得辣 kukuku

你不是神

你上個post講咗我已經記低

屌 真
最驚呢一樣野
仲要對成半年咁多一陣柒咗真係唔知點面對

good

奇仔好型

明天應更好應更天晴？

我而家捉緊色違 捉到上癮

銀河唯一的秘密

算啦唔好笑

晚安

hahha

因為有感動位！其次就係stand By Me

天際最強人物！

stand by me 睇到哭，好感動，記得係搭飛機時睇

大家好！
掛住希絲嘅第六日 miss her

而家識睇明知結局都會有幾個爆喊位
包括係有一幕大雄喺海邊試下飛上天然後多啦a夢未同佢講話即將離開嗰陣坐咗喺海邊忍住喊

佢今日有上水的

叁妹

條頸斷未

點解你乜嘢都要快手速

你唔係去咗瞓覺咩點解mon post

又要温書

now sleep

而家睇新聞時間

支持cc

柒妹，你個日見工見成點

naniii
我又！miss！jor！

做咩sad ar塵塵

吹個水

加油

搵人幫我答

因為你

醬

話你喊咗？

我做咩嚟

啩住你

55

貼貓圖 fw我求其一個comment嚟召喚我
只要我未瞓就會成功召喚

一匹布咁長 要訓先
搵人幫我講個hr jm9
好眼訓聽曰又要返成日

揀一個

肌霸

我覺得你貼嗰啲貓圖得意啲
仲有倉鼠

你幾時練到右邊嗰個咁？

柒妹，HR我都有見過唔好既，

BB

我冇貼過喎
我淨係copy過link

同我拗手瓜先

冇記錯係 藍c扮中立問你點睇再駁你 同埋係個老屎忽？

彩英哥

英英

雲醬！
好久沒見你呀
本宮近來事務繁重，小測在即
只好到此留言，以表久別之情

我沖涼先

真係斷左

巧

放電比人就解決到

大王

的而且確係絕緣但其實最主要嘅問題因為磨擦嘅時候過多嘅電量喺身上累積

點放

其實放多啲電就冇事

又要溫習了

Join

咁要剃毛？手毛腳毛嗰啲

我都好掛住......

支持大王

感謝
你善心

大家加油

條腰斷未

冇用了.....佢婚都結埋

存檔死清光

驅逐共黨

大王好叻

我有bb了

如何一醉解千愁？

燒燶咗

假

當年我太細，唔識拍拖囉...我讀緊書佢已經出咗嚟做嘢

飲到醉

有啲人飲極都唔醉

魚b都燶左

連你都識

我唔識你地講緊咩
但唔好吹奏我啦
我學渣炸

酒醉心不醉，仲辛苦

繼續飲

想食野

食緊飯

煮個粉食下

留名

大王有冇咩吩咐

呢到煮唔到

無…你自便哇
努力中

食我

仲mon post

有苦自己知

真 學霸

拉

肥

蓮姐

大王啲字

我都不才

你要知道呢個世界既人幾差都有差啲打埋粗口

每個人嘅長處能力都唔同
你擅長嘅可能唔係呢一範

有事

Jed

聽日想食咩

你係朋友
Btw 原來我下星期二約咗fd 睇鬼片我打唔到邊爐

大王樣樣嘢都好勁的

好耐無見

你

我都想屌柒全世界
特別係佢既偽善撚
但到呢刻我發現我自己都係偽善撚連拋棄對佢既感覺都無力

有咩食？早餐定晏晝

又吹奏…

全日

我完全唔記得咗
仲諗住問fd幾時睇
結果原來前幾日約咗下星期

J字就夠

仲有樣身材

咁聽日先算了

LMLM

冇圖唔同你討論

你買過來

萬寧妹！

做文宣會見到唔同人

我買過去/去到先睇有咩食都得
睇你想食咩

萬寧妹去左邊？
我好掛住你

求放過

寫低佢咪得囉

你

買既我都想食

榴連ok？

早餐食劉連貢刺雞

個通心粉
落少D味粉又無味
落多有味，但好L口渴.....

包通心粉我通常會當薯片咁直接食 包粉沖水飲

講笑咋

我乜都唔識淨係知啲字要夠大隻重點要highlight等老人家行過可以睇到

係喎我叫佢哋寫低先

好彩你比較聰明

我都係咁話

咁都得

返來了傾緊咩

咁有冇圖？有圖我可以即刻展開討論

我講比佢聽仲快，連一個落黎買嘢的國內師奶，都明我講既野

無
不要幻想太多

is time to J貓

未鍾意一個人之前都唔知自己原來可以唔錫自己到一個點

未瞓咩

so sad
有圖記得通知我

大王好叻的
要有自信

我毒撚唔夠膽主動開口

我個腦得你

你再嘈吖

OK

我仲諗緊點解你唔放圖

刀已揸

有冇咁早

愛你

醉左

片嚟架

係
佢係咪食得太多貓草

I love you

Who？

你為左我燒自己

要係將軍澳GP先好笑架！
佢話同孫仔BBQ，問駛唔駛申請不反對通知書

我有錯覺而家好夜

你嚟架

你連豬

請對號入座

I fuck you

唔要你

我呢

其實都差唔多訓，要早起

唔要

愉快畢地

佢冇事我就愉快
點解唔識好返架

你冇事我就愉快

不要那麼愛我

情深說話未曾講

你這剎那在何方

如何能連繫上

咪平時咁囉

打半粒鐘機減減壓就訓

Yo

加油！

支持

聽日影靚靚畢業相

Well~it’s ok

新線上遊戲地帶

GOGO POWER RANGER

影足成日果種 定 是旦影兩影

睇你有幾多friend同你影

中美有望達成首階段貿易協議。有消息指，美國總統 #特朗普 曾表示，如果 #貿易談判 有進展，他會對香港的示威保持沉默。

Congratulations

WTF

有冇人想愛我

佢真係好飄忽

Who

我愛你你唔要

佢生意佬黎，大把招數玩

早d訓啦

各位早抖，聽晚再傾

冇人知佢下一步會點諗。。

而家訓

想傾多陣

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

我 好 眼 瞓

快啲瞓

hi

Go sleep la

終於温完書

Hello

要做嘢

溫書

入到腦咩咁攰

感覺今日熱鬧

聽朝早啲起身溫，認真

我今日企左全日更

哇頂 去到286，大家好勁抽
Hihi

我都差不多

辛苦曬

還可以啦

Hi

政政

埋埋

hihi，武士大佬

有冇人要放負

寫notes啫
同埋冇幾何唔攰

考dse真係慘過食屎

我放先，你老味今日做essay
跟著前面啲人嘈足我三個鐘，屌佢個閪阿

起唔到 寫下notes咋嘛

已經話早啲起身溫咗好耐都起唔到
不了

特哥😭😭😭😭

你識唔識㗎？

我要投訴浮雲恰我

但係媽咪唔見咗

精神壓力

唔識，全程係咁嘈

我涼都未沖

呢個唔係我負責範圍之內

我和議

仲唔diu7佢

最後我是失敗的

我撞到柱
佢居然走去慰問條柱有冇事

媽咪去左邊呢

真心好鬼死嘈，霹靂吧啦咁嘈，無停過口咁

瞓梳化？

搵爸爸

對面有成10個，1 v.s. 10 ?

咁條柱又真係幾慘既

潛了
作完文上水

Kekekekekekekekekekekekekekekeke

Why don’t you leave

媽咪點會咁早訓丫

聽日幫你鋸左條柱去

我都好想知

下次醒水啦

成班喺到蝦新人

好似刀仔鋸大樹咁我鋸

個樣殘左好多

魚姐唔新啦掛

吹啊

魚姐

神枱見

少追po, sor

瞓醒咪會新返

【我擺

罰你睇番285個post

幾時有好女仔

罰你睇曬感情台有 Po數既post

召喚奇

冇女埋身？唔信

上帝早已預備

型英帥 扮咩

真係冇

我不相信運氣

同意

係就好

Why always bully me

新手初嚟報道唔識世界，還望各位前輩見諒

咁繼續等

屌7佢地啦

可能啲女覺得襯唔上你，唔敢埋你身
你又太型仔眼光太高，可能你要下世先有女

搵鬼信咩我都想j你了

唉畢地好衰

你見完我就唔會想

你靚仔既事實已經銘記於心，好難唔抽下水

buddy抽水當食花生

Is wrong

電得曲髮都有番咁上下

萬寧妹妹要儲錢

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（287）

我都冇女

咁電完髮成個人感覺係唔同咗嘅

搵呢度啲金主請食飯，食下食下就一層樓

你高，啲女又係自動埋身

sugar daddy

心地好又可愛嘅女仔係邊到

儲錢結婚買樓 加油

我知嘅話就唔會坐喺度啦

@魚b

正啊😤😤😤

係正左既

成日都話求人不如求己

你啱

你嘅不了

所以就有不求人啦

筆了筆了

呢到d人係到扮毒 好恐怖啊
想走啦我

希望可以keep到結婚 嘻怕羞